劉細良指習近平於連翻失利後，為了鞏固政權，會發動毛澤東式政變

爹親娘親，不及毛主席親

洗撚搞咁多野咩

只要佢控制到 軍隊/國安/公安, 就無人可以反到佢

當有一日, 佢連軍隊/國安 都控制唔到, 就是真正死期了

佢無咁既政治能量，完

不過當年毛澤東手握軍權，用林彪取代彭德懷之後，仍然要發動文革去打倒劉少奇同鄧小平

佢有軍隊同司法&紀檢呀
佢想殺邊個黨員都得

未必架，共黨有個長老會的

佢堆政治局常委有冇四人幫咁大威力？

北戴河？

栗戰書：習近平心腹，正宗習派

李克強：胡錦濤派系，正宗團派

汪 洋：胡錦濤派系，半個團派

王滬寧：跟當朝大佬，目前跟習

趙樂際：無派系，目前親習多啲

韓 正：江澤民派系，目前跟習

期待中。

韓正，應該唔係跟習

人地老毛後生嗰陣係打仗出身

我覺得皇上未必有老毛一半

佢打自己人出身

包子上前線指揮抗疫，
中招染上肺炎病倒，
在包子身上發現抗體，
造出疫苗，但包子同時去世
三日後舉行國葬
包子在國葬中復活
成為聖人
同時得到芃帝岡教宗認証封聖
包子成為神一樣的存在

習近平身邊不學無術的智囊睇漫畫諗出來的屎橋，而小學生習總又信行得通

點政變自己

政變自已

佢都已經永續啦 仲政咩變

成日話反習力量
究竟邊派夠力量反?
江派團派?
前者拉哂既拉哂 落馬既落馬 連江澤民都就死..
後者力量比江派低 更不值一提

依靠貧人、雇人，團結小康，中立富人，消滅共產階級

習派反習，籠裡雞造反

你係估唔到一個小學畢業嘅人諗嘅下一步

所謂既「反習派」, 其實都係習近平自己搞出來呃人既
當有衰野果陣, 就屈落 反習派到

就好似之前 雨傘革命, 大陸成日有人吹 反習派 下令放催淚彈, 習近平是好人
結果當時真係好多人信